又係等港股收市，美期就大反彈

你話無人做市真係唔信

有柒用...升上嚟俾今晚大跳仲刺激

沽港股去買美股嘛，正常

又彈

彈少少俾希望你先最仆街

期指就黎開，美期即刻跌，痴線